ReadMe file
vil ikke blive brugt til andet end at vi alle tilføjer noget til filen, for at se om vi kan tilgå det...
her er min test fra Mikkel Bang


Potato lard - Nikolai

Her er min test fra Peter Eilerskov

test 54 i guess - Casper Hauge
